The Black Friday is coming

有冇人重等緊個正日價? 大家而家去到咩環境? 停咗手未? 入咗啲咩?

大家可以睇吓重有咩係 miss 咗.

部Chromebook都幾抵屌下